兩個垃圾警嫂！

嫂咩嫂
警雞咋

母狗

這是母狗 畀狗屌的母狗